食緊鐵板和牛有班on9

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

抄9

乜9

on9夠未

邊到on9

read完咪on9

我唔on9的

Jar jar jar

絕了

比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲~~

攬緊女鋸和牛

原未

不了

JAR JAR JAR

食緊

比多20皮唔能~~~